
\textit{Задача:} три робототехнических устройства должны определить своё местоположение в модели логистического
центра из случайных точек старта, одна из которых заранее не известна.

\textit{Включая содержательные задачи:}
\begin{itemize}
    \item Реализация коммуникации между робототехническими устройствами;
    \item Реализация алгоритмов локализации для группы робототехнических устройств;
    \item Реализация алгоритмов распределения группы роботов с целью достижения общей задачи;
    \item Реализация алгоритмов движения нескольких роботов в замкнутой среде.
\end{itemize}